高鐵站大量防暴

快啲死

快撚啲死

希望防暴中招死清光

病死最好

全力攬炒condom 仔

死快啲

右面果個包到成個木乃伊咁

形住黑警好快大攬炒

Just condom

佢地d衫同裝備唔知會痴幾多菌返去

面巾防到病菌？

一件中好易全部中鳩哂

快啲病發身亡啦 屌

目標已達

支持武漢人到高鐵

啲空氣係咪好清新死黑警

no

成班帶埋d 19面罩
報應

其實係有人呃佢地入去？

今日起唔好圍狗屋狗竇，佢地自然滅亡

雷聲大雨點小

發起人真 天時地利人和

只要中國人支持popo 一隻popo 中就

中間個警察生得好似大陸人

快啲去武漢救人啦！企係到做乜？

跌入圈套

防唔到

快d派多d黑警曱甴去

有手足比人查緊

罩? 紗巾咋

跪求快啲中晒支那肺炎

手足走啦 無狗先返去

武漢人格殺勿論

全部死咗都唔值得可憐

武漢人快d組隊去狗屋支持警察探班

前線狗係condom
上司就係冷氣房休息

入面應該有口罩

中計了

【香港高鐵站現場直播】

「直播」「武漢肺炎」突發高鐵西九龍站防暴行動

高鐵 直播

武漢狗快啲去搵黑警

第一次支持警狗汁髪繼續帶啲爛鬼t back 上面啦

攬炒前線condom仔

黑警真係死咗都唔值得可憐

唔爭在守埋機場，機場都有武漢機

屌你右邊個Condom仔包撚到

由得佢地罰下企，唔好淨攞OT standby

希望stop and search果班無野

除口罩狂咳會點

前線狗都會返狗屋架

連醫護口罩都無個 啱啦

冇用架唔係外科口罩

留言:警察💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻
嗰啲係真心定友軍

等死啦

同胞唔識路要問路

扮乘客入去會點？

咁好難呼吸喎

明顯係想班狗吸菌啦
仲有手足去既？

推

狗宿整個淘大2.0

啲面巾
祝佢地好運

抵撚死

集體狗瘟, 好波!!

我想講依隻面巾係無用的

Push

中撚哂計，豬閪指龜官

佢哋都係柯士甸站 未到高鐵站？

唔跑咪呼吸到

狗宿變淘大2.0

popo中計了

陳梓維係現場

叫D病緊又要番武漢ge巴打去高鐵站，

攬炒

恥爽

得一隻狗有外科口罩

諗起之前有間撐警洗衣店專幫popo洗衫
大攬炒

驚唔驚啫

呢個時候應該要統戰
無論黑警定市民都一齊要求政府關閉高鐵站
萬一肺炎真係大規模爆發 咁就真係全港攬炒
班黑警都冇得獨善其身
暫時放下仇恨 共同對抗肺炎

手足想咳
咳大聲D

一個！一個感染就夠

一粒病毒摧毁全港 popo

不合理搜身

記者要保護好自己

訓撚醒未？

要配合返上面落黎d班次
唔係唔中招

死撚哂佢就啱

佢咁焗汗法
一出汗就防唔菌
咁先最易中招

好夠pop不過記得戴口罩呀

陳梓維

呢班狗係咪植入左機械腦

佢地寧願高鐵站一車車病毒運落黎

防暴個豬咀未必防到武漢肺炎病毒

可以去下播毒

快啲中招

黃big 雲
係到救人

全部傻閪中哂計

黑驚淨係想呃ot 其他野佢地鬼會理 試吓話ot無補水丫？驚過沙士到呀

人肉filter

希望搜個武漢大陸閪，之後冚家剷

得罪大SIR

好型呀

警狗時辰到

根本無人預去, 佢地就驚弓之鳥

成班垃圾去接濟同胞都要Full gear冇撚用

幾時死

新年願望，希望全個警隊都賴野，半死不活

我只想三萬黑警及其家人，齊齊享受武漢肺炎。

講完。

好似有手足去咗架

下班無漢車幾點到？

成班popo做左condom仔都唔知

繼續OT 身體差就易D中招
手足加油! 我地車輪戰

死撚開啦！統你老母咩，d狗中撚曬就差唔多

好多狗無罩

平時好撚串叫人黑記叫人跪低，依家靜到呢

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是抗爭一個大好理由，怒插政府隱瞞又冷血，全國長期患者自出自入！

有罩都無用, 佢地果隻乜柒都防唔到

sorry, 鏡頭右邊個有d似火星異種
唔爭氣笑左

笑還笑 推行動post 啊

真。黑警死全家

仲覺得可以收編班黑警番黎真係諗多左

狗無常識
等死啦

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九站周邊監察人流情況，以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

光復西九 港人自救
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 西九站

未申請不反通知
此post只作學術討論，大家千奇唔好去，至於點樣監察人流 ，就自行發揮創意，呢個*唔係*集會來架

*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

日日去高鐵站示威等多d黑狗去啦
人數夠多佢先會傳到所有黑狗同佢地屋企人都有

裝備無得成日洗架

希望記者冇事

走啦

condom仔

有人唔小心跌左支玻璃管就好笑

班狗死硬了

由佢地守

來來曱甴屋，一隻感染，全家死光。

裝備係咪唔會日日洗
係嘅話咁佢地咪日日索番今日喺高鐵站痴返黎嘅野
又面巾又剩咁 掂哂口掂哂鼻

乜都防到

去得就預左奶野成因係點冇人知 但你班仆街都有今日喇今日冇事嗰啲？睇下身邊啲同事邊個成日過大陸 邊個溝大陸妹總有一個係差館左右

乘客落車記得放鬆除口罩

下班車幾點到？

花粉都防唔到啦，何況病毒

Mon po 狗小心中肺炎

武漢市民
警察歡迎你們，快去握手合照

多謝mon po狗助攻

支那人最鍾意同佢哋合照

你覺得外科口罩防到咩？

快撚d死啦

係唔係俾狗除咗，而家有

屌我突然撐警了，支持呀sir

一點絕

外科口罩點解防唔到

支持阿Sir守高鐵站

理鳩得佢哋死啦，最好之後野埋全家，農曆年後全家死清光。

嘩 又二噁英又肺炎病毒
佢地仲要上返警車 一齊局多陣先落車通吓風

支持阿蛇貼身保護大陸同胞

日日吹風去高鐵站

有手足去左?
咳兩聲先啊

去

快d死撚左佢啦

日日去

有啲勇到面巾都唔戴啦

黑警死全家

被個圈套圈返住

眼都包埋

成班呃完OT就走

用班狗黎隔一隔D 病毒先

有冇相

光速收隊，淆底獸

最右邊個位，你咁都算係中國人咩？

你啊媽個波罩先防到？

放你老母臭閪

支找ivan戴面巾 唔戴口罩
謹守崗位

推 黑警死全家！

實則虛之
手足返歸喇
等班防暴狗同大陸狗攬炒

全黨死清光
同埋
黑警死全家
開始應驗

快撚啲死
如果警曱引入防疫豬嘴/面罩
懇請供應商手足響啲貨塗啲菌
沙門氏菌、大腸桿菌都好
至少嚇到佢地曱曱自危

可以帶番狗屋

最好死撚晒

時辰到
原來天有眼
藍絲黑警死係自己手上

用呢D面巾 其實係咪仲容易感染。。。癡住曬

防唔到，你唔洗戴喇

每日都吹風去，等班曱甴日日企係到守
之後嘅事交比武漢同志處理

黑警快啲死

聽講改咗做聽日同一時間呀

黑警死全家，今日罸企呢50隻曱甴又可以帶返曱甴散播出去

全隊死清光

戴個面罩做乜勁

其實我想講如果下次再有遊行/集會/開花/和你shop
如果有手足比lee d又病又痴線既防暴狗咬到既話會好嚴重
你知班垃圾幾鍾意扯人口罩啦

on 9 真係走咗去中招最好

高招

呀sir慢慢企啦

相信得 自然得

指揮官真係信連登

總之一截手足就除罩咳幾聲？？？

之前一路都係話年三十去嫁

死全家

啲衫唔洗，遊行個時傳晒俾人啊屌

淨係得塊布太好了

哈
一手消息
高層都想班散仔死
因為唔受控

最緊要手足安全

你件垃圾原來真係狗黎
唔怪之得block撚左你

手足注意健康

手足小心

存檔死清光

加油呀 繼續守住高鐵車站 最好入埋去車箱搜查

香港警察在西九龙站欢迎武汉同胞
如有需要、身体不適，请向警员求助

毒死班曱甴

中左計
成功引班狗入去吸毒

外科口罩有三層架
佢個作用唔係要黎密封過濾
係要黎阻隔飛沫
唔同擋tg架大佬
最重要係患者同其他人都戴先係有效阻步病毒傳播

後面企牆邊係真手足？

想咳

點解唔 set 放工後？

靜啲啦 由得佢地滅亡

肺炎 virus nano size
口罩最多防macro size

我學到的係咁
最多叫好過無
雖然我有戴

幾好呀 多D黑狗守疫症重點
實有一個會中招架

今次真係一人中招死全家

呢d面巾
大蛇又推班細去死
今次真係死全家架鍋

一陣到, 手足頂住

今次真係黑警死全家

不如每次吹風圍高鐵 等佢地自己企餐飽

手足有機中病毒啊。mola mola。

香港人慣左遲到架
出緊黎

防暴中計了

建議睇睇咩係VFE
咩都好
總之戴一個啱嘅口罩就好

估唔到我地咁贏

真係開心, 恐怖分子又可以呃OT , 仲順便食埋 武漢 SARS

睇直播呢條友答得好撚差， 記者問佢黑警態度點佢話警察態度比想像中好好多， 問佢防疫期間除口罩截查覺得點佢話無可厚非既， 記者畀曬位你都唔識講

病毒要靠飛沫傳播，
咁飛沫又點會係nano size

仲敢帶埋d濕鳩面巾

黑警野埋畀老豆老母咁就正喇

高傳染性病毒

真係弱智。。。

呢招真係好掂，留名警犬奶嘢

唔撚柒係呀 係咪傻撚左 身邊咁多正常人就比其他人答啦仆街 防疫期間除口罩截查都無可厚非？屌真係傻撚左

香港獨立
唯一出路

乜水呀呢位

戴口罩唔可以蒙面
蒙面唔可以帶口罩
咳咳咳咳

食屎防暴狗

扶不起爛泥

咁有肺炎果條友唔戴呢？
飛左去你個口罩上面

戴左一定好過無

對佢地打幾個乞嗤先

等佢地長期守住就啱㗎喇

柒少陣啦陳生

正呀，你睇下佢地用咩蒙面？
都話讀書係幾咁重要呢

屌你班卜街黑警!佢地去示威都係想叫政府停高鐵，避免繼續有人落來播毒，係想保護香港人呀！你班L樣係咪傻L左?!

係咪你黎？

咁愛國做乜唔返去救人

希望去既手足無事
目的達成就撤離

梗係防到

底褲lai ga ja wor

聽到港豬都感激黃絲搞里場運動啦

又唔係叫人唔好戴，
我意思好明顯係講口罩擋到飛沫，可以減低到受感染嘅機會

做咩啫你

手足加油

無意思呀
我都係想叫d人唔好咁老定

只要一隻中招，返到狗屋同狗宿就正

撚狗咁撚

快d中招，再傳到成家都係，真正死全家

仲有好多手足嚟緊㗎

武漢有一班持有軍火嘅暴徒正在前往香港支持反政府抗爭，需要警察支援。

1個傳1個，有無聽過數列呀popo

omg

調轉諗

防暴之後放心除人口罩查 中招率直線上升

講蝗語立即放行，要識玩

真心好垃圾呢件毒撚。。。對答極廢，應該都係俾黑警撚到驚唔敢出聲

殺敵50自損100...就算係都唔係咁答啦 一啲安全意識都無？如果隻狗中左招市民咪瀨晒野 班狗死好啦 唔好搞到我地 又鐘意去支那食袋底撈叫支那雞

有病 記得去狗總

唔使衝，勿送頭，時間一長，呢次任務即贏

第一次見副班撚樣出動咁開心🥳

其實佢哋應該知
只係驚萬一姐

認真左

快d 增援，病毒需要宿主

俾黑警查，即刻咳

支爆

多謝手足令增加防暴感染機會

如不小心比防暴捉到要狂咳
保命

以小搏大，搞到成堆popo奶野，值得既

完美示範黑驚如何死全家

冇看銅胞快去歡迎黑警！快撚啲！

快d死

目標已達成
成班防暴狗已經去哂吸肺炎
請手足徹退

我信港大學術水平

我記得有傳言話防暴入面有大陸人，嗯....係咁popo 真係死快兩步啦

帶住條面巾，口水，細菌，乜鳩都痴住晒。仲吸足成曰正撚到

呢塊咁既黑布防到d乜？

準備接受大陸人既病毒啦

咪提佢地啦
Either way都一定攬炒班Condom仔

高鐵站有好多黑衣人
要求派岀3萬人民英雄

搞多幾次無妨 瘋狂宣傳無預警突發集會
唔知邊個下更守高鐵呢

成班condom比人調派去高鐵站

有黨，驚閪？

感染

係就好了

咳嗽師全面進場

佢地屋企人有咩感受，今次擺明害緊全家

快撚啲死plz

佢地布口罩?

連登今日出完PO 轉個撚頭就一堆防暴

同區嘅朱慧芳區議員去左邊? 又玩失蹤

搵人幫佢補下習點答問題喇

連少少phrasing都唔識嘅話好難打港共

有冇得日日吹話雞高鐵站 然後局d死黑警去

真係會有報應的！

越亂越好
越多人死越好

一定焗到癲

可能入面有

但係我個人認為佢地要做返一個堂堂正正既中國人
戴口罩就有失佢地身分

快啲死啦

繼續帶呢啲面罩啦

真心唔撚明班防暴冇腦到咩程度，
而家我地出嚟爭取d仆街唔好落嚟累香港
你班垃圾就阻9住，睇死你班垃圾實係嗰句
上頭order，我打份工嘅啫
到時班狗中招記得喺遺書寫撚住上頭order

佢地家人多得佢唔少

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

第一次陷阱成功

撚死佢地 日日包圍尻鐵站

向錯方向啦。唔係唔俾人入，喺唔俾人出先啱。

有
希望佢地吸多d高鐵空氣

做得好
黑警病發醫護唔好救佢地

乜今日真係有集會咩？

日日耍鳩佢哋去

日日吹雞搞鳩鐵引班yijin曱甴去吸毒

全部死清光

毅進仔就係毅進仔，以為戴啲咁嘅嘢就可以擋到病毒

如果佢地逼你除口罩，唔除就打7你，可以點

惹哂班前線警 你班口罩暴徒仲邊敢出黎
政府成功止暴制亂